有無人食過呢隻糖

食落喉嚨好唔舒服

好撚貴 得幾粒

好有口感

見ok特價六個幾買左包試，食咗一粒個喉嚨好＂乸＂

甜得濟

成粒春咁

青提子嗰隻幾好食喎

表面啲紋，咁似伯邑考嘅??

包住個層嘢口感好正
但係唔知點解入面好油

好似屎眼

成粒火腿丸咁

勁甜
口感古怪
食咗兩粒成包掉咗

雪凍左好食